一齊諗下點救poly手足

如果等到議員去到，之後全世界棄gear，咁普通人留係校園範圍冇犯法啊，一齊著黑衫溫書啫

仲可以點救

有冇人討論下

反包圍

仲未攻到入去

製造一單比poly更轟動嘅新聞

炸狗屋

我淨係諗到搵車撞開條路
但咁樣就會有犧牲既可能性

幾架5.5貨車有冇機

大家麻煩去呢位牧師 fb live 留言，佢會同美國 fb live
佢依家人喺香港同poly班學生一齊🙏🙏🙏
Pastor William Devlin

林匡正比人拉左

派直升機過去啦

有先得架誠哥

有無人知道校長龜縮去邊，圍佢、夾佢出嚟啊
或者有無辦法搵其他Poly高層/ 出名校友幫手？

唔知冇出過黎

poly手足直播緊

強攻漆咸道南尖東個邊

只要連到個邊手足就贏㗎啦